呢個世界天意弄人，反蒙面法過左無幾耐就會有sars 襲港

呢個世界天意弄人，反蒙面法過左無幾耐就會有sars 襲港

唔緊要啦死晒咪大陸人進駐囉

墨西哥式三方混戰

唔比回教徒食豬肉就有非洲豬瘟😅

你搞錯咗，係迫佢地食豬肉先啱

你啱 自膠

條惡法上訴判未

未來人?

你點知的